太子恐襲 白宮聯署

唔講啲咩啦
請大家簽個名，再準備機場

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

機場

簽左
多口問句個聯署夠竟有乜用

推

老土答：簽咗唔一定有用 唔簽就一定冇用
同埋都唔係好嘥時間啫

多謝你先

人數係咪bug左?

條link 係唔係有事
2個鐘都未收到 email

多口問多句, 簽得到咩? 就算收到email, 個數字會update咩?

叫你禁制之嘛，咁多野問

聯署根本冇用

白宮:事不關己 己不勞心 ，唔會理我地

最近好多聯署都係咁，我有個過咗成日先send嚟
不過冇計啦，儘做

btw，check咗link係啱嘅，我呢邊睇網站張cert亦都唔見有咩問題
（click "https"旁邊個鎖可以check）

應該未update啫

同上

簽咩春，要做，做左啦。
佢地無眼睇咩，晒氣

無email ，又俾人hack?

push

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

收唔到email

最近都係咁，等email啦，我上次等咗一日

你又知佢地冇準備？

琴晚簽左兩個
到而家都無收到email

我都未收倒，可能要等星期一IT狗返工fix